整其他語言既連儂牆有冇得諗，例如係深水埗整烏爾都語，係中環灣仔整菲/印尼語，係港島整英文

宣傳下

宣傳下比南亞仔聽 比中國統治你班穆斯林會有咩下場

唔洗啦 加多幾張其他文嘅做引子好過
唔好排斥佢哋咁

印尼姐姐憎邊個多？？港女 ？大陸人？

或者用英文囉 世界語言

同佢地講中國點對穆斯林

石離已經有啦
有勁

簡體字
貼去尖沙咀、沙田

當然，仲有好多家庭要姐姐處理豬肉

ok

我反而覺得係重視嘅表現

試想像，你係一個雷州人，冇人會理你來自邊到，淨係識話你大陸撚，但突然有人知你講咩語言，仲肯用呢個語言同你溝通，你會對佢地放下敵意，定憎多兩錢重？

一定有，其實南亞人好多都好好人，係佢哋團結，所以先咁多人驚佢哋

如果可以招攬到佢哋，一定好好多

即係好似香港人到外地咁，有人用廣東話同你溝通，你會對佢客氣啲，定憎多幾錢重咁解

我覺得有得搞架喎，深水埗用烏爾都語同印地語搞文宣